🇳🇬 高治同沙基利隻揪邊個會贏？

高治
沙基利

諗唔到沙基利會輸既理由

沙基利識用牙通牙
高治識條毛？

咁矮，手短腳短，點埋到高治身

沙基利會咬人

沙仔既身高對高治黎講等同隱形 根本傷唔到沙仔一條毛

用腳掃，當踢狗咁

唔夠高咬

沙b夠鬼祟

狗咬腳嫁嘛

咁高 下三路一定好唔穩 沙仔win硬

佢個高度
咬賓周差唔多

高治剩用呢招,隻侏儒狗根本埋都埋唔到身

俾你燈輸

隻腳踢到咁撚高
踢西咩

高治睇唔到沙基利 點打

睇錯高普

有pad唔驚

但沙基利攻擊唔到頭，最多打身，傷極有限

要掃先踢得中

dup低頭咪睇到囉